其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(127)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

識人班
傾偈班
約會班

邊度有

[/size=6]有人出到pool 未呀！？

就收工

Lm

啊春隔太耐喇

J 左一百個po 終於有

等左好耐啦

唔鍾意真係不了
過人世喎

有冇人鐘意我

唔鍾意嘅話我寧願單身

姐姐今日都成日上水

佢會話有樓有錢不知幾開心
人一定無完美架啦
其實我知無完美
都係想搵個鐘意既者
You like because, and you love despite.
You like someone because of all of their qualities. And you love someone despite some of their qualities.
如果搵到個我鐘意既 我會鐘意埋佢d缺點

老幫放假

講左127鋪

咁樣真係開心咩
先唔講有冇完美嘅人
就算有都未必鍾意

禾忙

岩啊
鍾意既缺點都變優點
老一輩會以物質嚟衝量
我老母都係咁
但知自己想要啲咩，對自己有交代已經夠

掛住牙春

巧多嘢做呀肛肛

Btw 好似冇痾了

奶茶能醫百病

收工

好員工

繼續食

咁就好了

今日完全忙到hihi
手機都無掂過 Jump鳥

其實好很臭既喇叭牌止屙真係好勁

推到脾出黎面對

lm

冇痾就得啦
唔好亂食野啦

放工

呢張圖好歡樂

我都覺
彈下彈下 我係波台偷番黎

恭喜

放工x2

嘻哎嘻吔 嘻吔嘻戲

放工x3

Thirty minutes to go

Ot?

又咪返屋企

本身因為個post既某d特別原因係放7

小事 好快過

你鍾意ot ?

向ot 說不
有咩留返聽日先講

放工個肚開始痛

呢張真係睇一次笑一次

忙個時分散左注意力

已save底

點save 落tg

我都想知
我save gif咋～ 問下tg膠手

叫春啊

都係
欠左人情咁
又翻起千層浪

請

唔要佢啦唔要佢啦
依家係我唔要佢啦

你地去到邊個stage

求25歲上下單身女性
tg: RWStick

唔要邊個先

祝你巧運

我正式宣布
番到屋企了 食飯睇波

識咗幾耐啦？

30歲單身處女（巴）岩唔岩

推到有cda add

幫推

pish

一陣買邊隊

置頂
Btw 無樣

就黎一年啦

唔要d對自己唔好既人

今次我燈日標

但你仲係成日提住佢

多謝牙春幫手 燈燈佢

係啵
唔提啦哈哈哈

大家識買

大家買波不如用d 錢做善事

例如養我 好心有好報

召sugar daddy?

Daddy mami

齋睇算 你有咩心水

日本 2:1

買相反就有g

哥倫比亞🇨🇴
小勝

跟咗

等你請食飯

豬咗唔關我樹

禾9up
睇波算

買左0:0

好羨慕人地有得咁自豪咁唱國歌

3分鐘

咁快12m 加紅

原來咁都紅

巧緊張

豬豬了

無個份自豪感

J 朗呢

但首野好入腦

Pm

傷左

留tg

豬豬

你女朋友呢

你精壺呢

好波

牙春條波膽叫糊

請食飯

跟

留名等比人請

James 後備入替

J朗

睇到最後幾分鐘

哭求我條膽唔中
我冇買

2:1

牙春真雷達

馬會又叫糊

今年豬死人

仲有無心水

All in 德國

咁都係算吧啦

睇下邊個笑到最後

今晚無喔雷達大師

巧耐矛見淒涼

呢排經常要返工 無精神

阿狗準備簽唔小新人
留意下呢幾日

可能又係險簽

Leno texxxxx paapapaaa

官宣我先肯信

正 瘋狂F5

Hi all

夠鐘訓教

早抖

靜
悶
毒

巧靜

大家都有朋友

聽日又六點起身

早啲瞓，唔巧room service啦

牙生 好耐冇見

矛room service
睇埋場波先訓

訓醒

花生

係時候瞓了

但係我好精神呀

是咪睇緊波
未到12點仲巧早

我無
Whatsapp無人搵

姐姐好

呢場矛性趣
又矛link
但係我冇嘢做呀

妹妹好
一唔開心就想飲酒

我都冇

已經喪失同人傾計嘅能力

個個都有另一半
都唔得閒聽我叫春

無擁有過

愈飲愈愁

呢度有人

喺我嘅標準中肛肛算吹得，係cfu

碌連登
一人一個on9鋪好笑

我知啊
所以忍住唔飲
之前一個月個個禮拜五都出去happy friday
因為真係好好好難過

想瞓覺算
一係成日都好攰
一係點都瞓唔到

自己飲？

多謝你地
其實點解一個人無一個off switch
可以將自己既感受turn off左佢?
真係好辛苦

R d frd去飲

因為牙春你吹得咋

好似話唔開心係用嚟襯托開心

大家都一樣，而且絲打你條件一定比我好
之前太大喜大悲，成功匿埋off咗
但而家成個廢人咁零社交
好處係唔會hurt
壞處係唔會開心，又出唔到pool

禾完全唔識同人講嘢

唔開心咗啦，開心呢？

我又自己係床上面喊啦
點算好
好想turn off 曬自己d感受啊

其實真係唔關條件事啦應該
我依家真係只想唔hurt唔疼咋
我每次睇番果句我地都係做朋友好d我都想係ifc jump落黎啊

玩失蹤

其實係因為我feel到佢再次reject左我

寧願決絕啲

都係既
算啦
喊完都係瞓覺算啦

原來之前表白過
又係冇feel

唔搵唔睇堅決說不

深夜怨婦台

本post女夜鬼去左邊

表白過
已經好高level

名單包括：

我諗起最近咪有d女仔比男仔呃幾千蚊既
佢有send過d片比我
叫我唔好比人呃
我想講我寧願比人呃幾千蚊
好過我依家咁辛苦
我既感情係無價架

1.花生
2.春
3.三大大波絲
4.肛肛

仲有冇？

高level既7?

5. 卡比

留名學野

叫我大雨啦
Its pouring係解落大雨

好勇敢，欣賞

連搵個人傾下計 有好感再表白都無
有得7我都想7

唔係啦
一個頭撞埋去
仲要撞一次唔夠
撞足77 49次

廢老都係唔洗訓的

唉
我寧願無識過佢

藍面全面進場

廢老起身痾夜尿

我有棍

唉
又話女追男隔重紗

怨夫

跟機

係囉
點解既??
我真係咁7咩

場波好悶 唔睇鳥

Cda好有勇氣wor

好得意
Jump

好欣賞咁主動

食緊甜筒牙

其實我本身真係面皮好薄既人黎

仲有下一場

係勁得意！

好叻女 無令自己後悔就好

Lm 學野

真

開心地自殺

不了 要返工

佢做過咩令你沉得咁勁

在在！

真係撞到頭崩額裂啦

勇敢絲

肛肛

在在

廢老真係好鍾意返工

好撚餓
為咗護菊要忍

晏覺

我都唔知
因為一開始其實係曖昧緊咁....
唉
講過好多sweet野咁

咁你真係好鍾意

證明你真係好鍾意

次次睇都微笑

支持親既都豬 我係地獄燈神

真係睇一次笑一次

係...
我聖誕節整左張卡比佢

百行業為先牙

今晚有矛貼士
禾allin

跟我買
介紹一個男仔比一條波膽你

隻腦魔跳緊落去途中都仲笑住

明明係jump 緊

你買咩話聲我知

跟！ 我介紹

曖昧讓人受委屈

多謝
靠你了今次

仲要面帶笑容

牙左

哥倫比亞
波蘭
俄羅斯

睇路啊大家

能不能讓我回到 最初的記憶

仲要有無限個

牙春

求介紹 我都可以提供波膽一條

All in 波蘭

埃及美斯

真係女追男

豬緊0-2

極度懷疑大家都moon post 但冇人開topic

沙拿一出 掂

好sweeet

和議

典解貢講

出黎啦

聽日買你對家

未講完！

All in 波蘭輸！

唔挽了
頭寒了

德國情況令人擔憂

靠你啦
搵到三萬去sd

Cfu

冰個

撞返00

突然大家上晒水

買咗埃及

你之前唔是贏過咩

屌！

Moon post既人

Bed time 碌電話

我要左俄佬
你應該羊了

All in !

Same here

然左場牙朗首名之後豬足貢多場

贏咗請食飯
唔巧扮呀

禾刀巧燈

G chi 俄佬

又真係難買既
好多都估佢唔到

豬到去金拱門執匙條食啦

開名啦 神神祕祕

等...

...寂寞到夜深

會唔會是中山山
春大掛治人

好似有料爆

牙牛

好耐無故聽

故已經聽夠
係時候要聽新聞

爆料人重酬

大家請留意呢位人兄又閱讀理解拎F

因為掛住嘅係

吊人

頂唔緊，要weak鳥 晚安各位

Nth

訓啦閱讀理解U

唔巧意C~矛拎A的

早抖

毫無說服力 訓啦

完？！

出現了

hi

Weak 哂了 好似係

夜了

唉

又開始單機

幾時先可以雙人連線

5

6

7

8

9

10

輕輕鬆鬆

鄧梓峰

累鬥累

攰鬥攰

唉 點解要咁

16

17

18

19

任務達成 收隊

單機人生

有冇人阻我30連啊

睇黎無

24

25

推啊

推爆佢

28

29

又創出30連紀錄

深夜推爆團

一人成團

唔好咁痴線啦

對唔住囉

40連都黎

37

38

39

40 破左自己紀錄

完！

自連40真係寂莫到夜深
30完一次我已經頂唔順

早

100好早

起身做奴隸

以為眼花睇錯色

我都想知

肛肛早

牙春早

牙拎早

100早

骨摩零剛牙

Match!

變左雪橇既

求打包

早晨

Btw 俄佬贏

牙支早

點解會變左種

剛剛早
我隻狗仲係普通狗

我都係

100仲喺大陸?

## dog = ## husky
將dog轉husky 再走空格

早all
遲左出門口

牙春成日有秘技

唔得

husky

牙支又信了

成功了！！！

點解又係假架

柏柏早

新技能get!!!

牙支make my morning

係啊，要捱到星期五

變態佬husky

我屌！

流出了！

怪怪早

證明我係粒真心膠

喺上面捱到星期五
好橙

好彩趄得切fake牙支

各位早

巧得意

好攰

唔知之後會唔會有哥基icon呢

係喎

40連

40連完的空虛

大加巧
又輪迴到星期三

天真g

唔識整 仲未諗通

仲唔射

都話連登仔唔可信

一陣要被指派上膠層房攞野
巧緊張

快啦快啦

好撚多嘢未做！

原來如此

要好有心機逐個貼

牙會來了

牙會

牙支機會來了

巧驚 是男膠層

好文采

要練定用敬語講野

嗇人上 貴房收文件

小人先行告退

典射？

是g會牙

快啲星期五

賤婢承蒙大人照顧

是已婚禿頭阿叔 點g會

我公司最多呢d

可知小女可與大人共渡良辰？

已經好想做狗仔

頭痛 肚痛 手痛 腳痛 m痛 肚屙 傷風 or 是L旦

試著說：收 野 喇 ～～～

即係男人都有呢個問題
三十歲都冇所謂嘅傳說已被擊破

阿叔有矛咩好介紹

卡比

仲好濃密

多謝廢老 marked

聽講都係遺傳多
識人廿四五已經見哂頭肉

打死我啦

你仲細?
係睇遺傳

快d搵佢算啦 it唔識串

禿 矮 大肚腩

牙拎18歲

00後同盟

我廿歲la 牙在

那年十八

得後面兩樣岩唔岩

Cfu 又係18歲

搵黎做咩
拎黎7
上黎同你地吹水算

咪扮

姐姐岩唔岩?

早啊

20歲 90後

@牙拎 是g會

讓我歡送18 整個18 寫進日記簿

@牙拎 展開激情對話

我逗留左0.1秒就逃左
上大人啲眼神好凌厲

但我未上傾計班

邊學邊傾

即使以後很平凡 這一節亦美好

姐姐

今晚有啊朗睇
想同仔仔去睇

扮唔到

戀愛還未著跡

召喚睇波巴打

Cfu 禾下年先18

@牙拎

佢約緊牙拎你牙

@自己 係咩玩法

姐姐好主動

原來青春不老

竟然係咁

地方嘅朋友 須要主動

平時同開自己wtsapp 所以慣左

笑出聲

叫左你主動啲 又唔聽

召喚牙拎

咩係地方既朋友?

姐姐去開邊度睇

有呢種玩法架原來

成日用嚟腥野俾自己

應該上開囝囝屋企睇

25 UP TG 谷

其實我唔sic ball

可以架？？

咁快已經上屋企飲咖啡

這些機會
我都想 男朋友你係邊鼠？
等左你好多屆世界杯啦

推

再推

巧多g會

牙在咩樹

古有荒島同排隊傾計
今有牙拎同自己whatsapp

我已經唔記得咗幾時開始自己同自己講野

好似話啲group得返自己就可以

呢度d 巴野好高汁
除左我小學雞

唔小心入咗

有圖

00後細蚊仔啱唔啱

年青力壯加高汁=牙拎

成日都wts 黎send 番做野d相俾自己做record

Match!!!

方便電腦啲野腥去手機

我係手機send落去，方便電腦拉番出黎覆mail

ho balllll

你地呢d 唔同禾

姐姐學到野鳥

Cda想同仔仔睇波 你g會來了

00後做得我個仔鳥

圖呢

睇咩波先

育成計劃

咪扮好矛？

我真係入咗
矛你地嘅

樓主我到了

大

禾係裡面
被無視

唔敢入鳥 靠你地

莊

payme 過錢比自己

好多人

等你喔

見到

春個Hi

靜過post

你個hi 我笑咗出嚟

倉務谷喎

是咪我入去搞屎咗個post

目測好多大隻仔

裡面有熟悉既會然

Sugar mami

我地入哂去算啦

連record都矛

仲唔自介

好似好正

牙支是咪入咗去

啱啱唔小針入咗

笑屎禾

竟然咁樣chow到牙支牌

乜料你地入晒去

有無囝

但27+未夠資格

好多大隻仔

巧多囝

禾00後都入咗去

Nth 00後都入咗

牙支點激果處同猛男展開激情對話

入嚟自己睇

矛人講野

不了 禾怕醜

好多熟悉既面孔

剛牙仲唔出手

好恐怖啲對話

唔敢講嘢

大開眼界

傾計班

所以即刻有人講嘢

再入去睇囉 我都走左無cap 圖

冇用架你

不了

入去搗亂

唔好吹 真心入
Hi 完無人理咪走 唔夠靚女禾唔想

我認我廢

用假圖啦牙拎

要用真樣上

岩岩笑到電話都跌落地
Mon貼都裂了

邊個氹得你咁kai針

有人cow 剛牙

召喚我?

今晚一齊去睇牙朗?

@拎拎！ 糕

係邊睇?

我去睇你地

你個hi

牙剛d笑點

莊

觀課

呢到排隊

個hi 其實係點

1. 牙拎

Hi👋🏻

要比入場費

Hi 👋

笑到電話跌

Where is the haha point

矛所謂
真人騷

牙春打破沈默

要問牙剛

笑點都無人明

~完~

真係矛

加錢有多d野睇

1. 牙拎
2. it唔識串

我加！

想睇波

快點捱完

未成年有無半價

未成年要睇刪剪版

未成年要家長指引

大奶奶?

3級無得睇

唔玩埋六日先返

出pool未

糕!!

Hi戀C

有無sugar mami 指引禾

姐姐都主動約你啦你仲唔爽手d

時間地點 我著橙褲相認
Tg 相認

戀絲最近還好嗎

禾著c7波3

Hihi 在在

還好

恨不得而家衝返香港

見到d 團購大陸擇荔枝團29$

hihi 在在

在在hihi

有線套卧底旅行團成日跟呢d

球場見
入多粒

今個禮拜唔駛返六日啦嘛

橙褲 騎師黎牙你

Jm9

好彩唔洗

叫你出去應約呀 hi我做乜

牙拎係橙褲巴打

愛到入城大

有女

睇過啲$1團

做咩呀

開始食返正常嘢 祝我菊花快樂

正常既意思係咪食番少d

全部都至少買兩張

阿女叫咩名好

前日睇果集五舊水包廣州resort 連行出去私人泳池目測好正

細細粒 好似係

大大甩

食返固體
之前肚痾食液體多

呢個po報名去$1 團啦

咪再食那渣麵喇
唔係又屙過

回哂塘

半碗都食唔到

屈9去買野 唔買唔俾走

唔帶錢

屌 諗起中學喺大陸見過水溶性安全套

仲食車仔
真係諗住用生命值硬接

咪先 是咪1蚊團費 80蚊導遊費果d老土野

中學就返大陸玩跌d
早熟

卡比做乜長期藍面

牙春識play

邊度有得買 送比朋友

魚蛋粉試水温

嗰陣膠流團，一入房有套擺咗喺度比人用

好撚灰

灰到貼地

知識從細路就開始學

比你今晚睇牙朗用

地方的卡比

需要愛

學術性膠流團

卡比好

怕無命返香港

你拎嚟玩過？

試玩

［殘體慎入］

我發現我誤會咗十年

安全第一呀

我都以為遇水即溶

我都以為係
直至剛剛

食香口膠咬親條脷

橙
不過起碼你仲有牙

係病嘅先兆

唔係生飛滋咩

熱氣口腫
咬到細菌感染生飛滋

一般係唔夠休息/壓力過大
好似係

禾呢個星期食左兩次kfc一次女僕炸g

廢老成日call g

可能係 唔夠訓

有冇賓賓服侍你

集齊全套

整落tg 度

好有心機
你冗左幾耐copy？

係隔離鋪成套copy返嚟

姐姐老闆仲未返？

等係tg偷圖

集成果間其實冇乜賓賓

炸g世界第一

大雨姐姐

牙雨 今晚係咪同牙拎睇波

牙在學壞左

牙在好悶

做到冇停手

好悶就做野

牙怪

怪b呢排巧忙

集中力不足

射波

爆quota

牙拎

月中就爆數

我都覺

20號啦 安守本份

怪怪

在在仲係榜首

三年無射過波。浪費晒啲員工福利
明明寫明一年有50年病假嫁嘛

無射波點cow球皇

唔是上個禮拜睇完張敬軒之後

一年50日

Hi屈巴
神級員工

係呀所以quota已爆 lor

唔知邊個升職請全office 食kfc g
行過見到三大袋

球皇

特登射波mark實球皇

50年病假

番一年可以退休

你有幾多日annual呀

一病就病足50年

一年有五十年

同廢老相認啦

唔關我啲AL事呀
只係一個月唔可以射太多

女兒生性病友感安慰

食左舊雞胸好滿足
本身聽完廢老講都想食

那有🃏sing

拎拎dee dee

佢放大假
去歐洲

嗨心
上嚟一齊做冗員

做緊

女人真係要放下假
我個女上司每個月都有幾日爆我seed

牙在成日放應該無事

真係要有m假囉

請一日唔洗醫生紙已經好好

我要

屌仲有好多炸g
行過見到想食

辣上脾留一件🤤🤤

我今日都請咗班同事飲野

膠層

幾時請我地

牙寶

收工鳥

gun

大家開心

幾時都得

deal！

請埋禾

寶 好耐冇見

Bo

寶

唔會漏左你啦

春... 深潛左... 呢排唔開針...

正～～

做乜樹
唔開心上嚟叫下春唔好收埋自己

咩樹
我哋約食飯啦

快! 幾時! 呢幾日好得閒

摺埋左...

唔巧摺

Bo call 馬

之前是咪call過

好似係

之前話星期5打邊爐

我留左比你地架喇.... 唔得就我自己毒L 打

咁星期5是咪食？

糕

矛人理我

咁多活動

Add曬佢地出來問

U mean 谷度？

莊？

有邊個

想自閉下...

我都摺左好耐..

夏天幾時完 好熱

夏天企馬路邊等巴士

夏天，為大地帶來美腿

出街食飯都唔想排

鐘聲響起歸家的訊號

搭巴士見冇老人家 我坐左關愛座
我係廢老

濕焗果隻

貢大蛋
小心比人掉上網

食外賣食左幾日
就快生腎石

啲人用羨慕眼光望禾

咁伯母幾時為我帶嚟雞腿

牙支好風趣

Sexy 啦
成日鹽濕搞到我睇咗鹽焗

Agger
頭先同朋友食飯本身想排間新開嘅
都係熱到唔想排

牙支

係個位笑咗出嚟
希望同事唔好以為我痴線

牙肛個笑點

本身好耐無食個間 去到長龍
轉咗另一間唔洗排

老闆 : 牙剛入一入黎我房

牙肛： 係嘅朽板

好彩膠層唔係度 忍笑仲辛苦

第127鋪都仲未聞到雞脾味

你地唔好咁啦

博紅顏一笑

但係呢個禾覺得可以

俾你個藍面影響左

住公屋去到1270鋪都無雞脾食啦

對唔住囉.

闆: 你笑咩牙? 埋嚟同禾一齊睇啦
坐禾大脾

邊個唔想自己阿媽係家燕媽媽

唔緊要 反正都毒左咁耐

是咪又創新低

落豪大大仲快

是因為我個笑話高汁

我都笑左出聲

牙支一向都高汁

係關於一個唔受伯母欣賞嘅悲慘故事

你地當笑話貢殘忍

冇雞腿有豬腿

你依句要腸油

金華牌?

呢個膠汁 但hi嗰個唔g做乜9

冇金華牌
有中華牌

牙剛易氹 巴打糕

拉低d 窗廉先

我只想老豆係阿誠

牙支講悲慘故事都高汁過人

最後都係無仔仔同我去睇

@拎拎

@牙檸

@拎拎豬

章魚誠 點睇

中華牌鉛筆腿 咁修長

睇咩先

睇牙朗呀

牙拎好多人搵

Cda想約囝囝睇牙朗 晏覺巴糕

睇波睇牙朗

無人理禾

@all巴打

禾係巴打就

我廢

我著左c7波3啦
你係邊鼠啊

我 剛剛b

搞錯 呢度啲巴打咁唔長進

禾摸左你手仔

拜拜肉 大肚腩都比你摸

唔抵幫

等禾著番條褲先

牙玲唔抵幫

第一次約就出無d 矜持

矜持哪有女

要矜持定要女

G會都唔識把握

怪怪我們出街吧

剛牙我地出街吧

柏柏我地出街吧

Nth 我地出街吧

牙玲ho ball

禾矛約你

唉
放我飛機傷心

又食檸檬

禾都矛約你

叫你約it唔識串

要用更加傷心既野去忘記d 傷心野

想約剛怪

牙玲真係巧唔啱

我真的受傷了

姐姐唔好傷心

呵番